[A/I]《Summons Board》[4] Keroro合作X500萬DL

●官網：
●官方Twitter：
●官方Youtube：
●iOS itunes：
●Japan Google Play：
●Android APK 5.1.0：

●刷首抽：
一開始馬上1抽
可選擇直接重刷 或 完成教學關，隨後創立公會送多5石
進行第2抽

●4月4日前首抽
因為有高經驗獎勵關卡，起手可以快速3-4抽

第2抽之後打獎勵關卡
【777万の賞金首】 | 【プラチナの贈り物】
完成每個關卡都可得1石，每關經驗6萬*2(100lv前經驗加倍)，
可以快速升lv，取得升lv任務獎勵石，進行第3/4抽

由於現時大部分時間都會有限定出現，建議刷限定首抽!
刷合作必須進行第2抽，合作機與一般機分開，第一抽強制抽一般機

●首抽及棋子評價：

●新手福利
1) 50lv前所有關卡體力消耗半減，100lv前所有關卡經驗值兩倍
2) 白金抽X2: 達到100lv及登入7日後會送白金抽，必中一隻指定範圍內(含限定)自己沒有的棋寵

●隻Game玩咩?去片!

●最新資訊

Post Template:

●全限定系列首抽簡介:
更新20-3-2017
．獸王 【隊員向】
．獸帝 【火/水OK】【暗普通】【光/木弱勢】
．裝姬 【水/木推介】【火OK】【暗光隊員向】
．古龍 【普通】
．三創神 【火/水最佳首抽】 【木推介】
．獸操士 【光最佳首抽】【火/木/水/暗普通】
．機娘 【木/光最佳首抽】 【火/暗/水推介】
．封龍士【暗最佳首抽】 【火推介】 【水OK】【光普通】

*最佳首抽>推介>OK>普通>弱勢

●隊長技排行:
*注意1，4隻棋一隊，無話邊1隻最強，要睇技能搭配，有隊長都要有隊員，一隊攻略全部關卡係唔可能!

*注意2，排名唔係絕對，視乎觀點與角度，而以下排名係綜合 泛用性/攻擊/防守，而且無考慮主動技

*注意3，直接倍攻/條件倍攻，差別在於對傷害技能有無加乘。例如6 Combo 4倍攻，棋寵技能10倍炮，條件倍攻隊長技對炮技能無加乘，但如果直接4倍攻，10倍炮就會變成40倍。但唔代表直接倍攻隊長優於條件倍攻，因為條件倍攻最大倍率多數更高

*簡寫說明:
-C代表Combo
-(X)+(Y) 代表必須是(X)屬性兼且是(Y)Type
-可組隊員%即係隊員佔全體棋寵%(高=泛用)，假設各Type/屬性數量平均

直接倍攻排名:
( 名 | 組隊條件(可組隊員%) | 倍率(攻) | 防守力(倍血/減傷/回血) | 額外能力 )

1.【火創神】 | 攻撃Type(33%) | 4.5倍攻 | 每Turn回血2000

2.【木創神】 | 平衡Type(33%) | 3.5倍攻 | 1.8倍血 | 受到攻擊後令敵人受到3000無視防禦傷害

3.【火獸帝】 | 火或平衡(46.7%) | 3.3倍攻 | 2倍血

4.【古龍系列】 | 對應屬性(20%) | 3.2倍攻 | 1.8倍血 | 對應副Type額外能力

5.【暗獸帝】 | 暗或HP(46.7%) | 2.8倍攻 | 2倍血

有條件倍攻倍血:
( 名 | 組隊條件1[2](可組隊員%) | 倍率(攻)1/2/3 | 最大倍率(攻) | 防守力(倍血/減傷/回血) )

1.【木機娘】 | 木暗(40%) | 直接2.5倍攻/木暗合擊3.6倍 | 最大9倍 | 2倍血

1.【光機娘】 | 光火(40%) | 直接2.5倍攻/光火合擊3.6倍 | 最大9倍 | 2倍血

2.【水創神】 | HP Type(33%) [+光水(13%)] | 直接3倍攻/水光合擊3倍 | 最大9倍 | 2倍血

3.【光獸操士】 | 光(20%) [+平衡 Type(6.7%)] | 直接3.2倍攻/光+平衡4C 2.5倍 | 最大8倍 | 減傷50%

3.【暗封龍士】 | 火暗 [+血量少於13333或15000(滿回血魂)(?<40%)] [+HP或攻擊] (?<26.7%) | 回血30%以上 5倍攻/火暗+HP攻擊 攻擊BUFF狀態5倍 | 最大25倍 | 60%減傷

4.【水獸帝】 | 水或攻擊(46.7%) | 6C 4.5倍攻 | 40%減傷

5.【火封龍士】 | 火或平衡(46.7%) [+炮Type(9.3%)] | 直接2倍攻/技能傷害4倍 | 最大倍率[炮擊]8倍 | 40%減傷

6.【水封龍士】 | 水(20%)[+平衡(6.7%)][+輔助(1.3%)] | 水3.5倍攻/輔助Type陷阱傷害2.5倍 | 最大[水+輔助]陷阱傷害8.75倍 |平衡50%減傷

7.【水獸操士】 | 水(20%)[+平衡(6.7%)] | 水3.5倍攻 | 平衡1.8倍血/水+平衡30%減傷

8.【火獸操士】 | 火(20%)[+攻擊(6.7%)] | 火3.8倍攻 | 攻擊1.8倍血&每Turn回血1500

9.【暗獸操士】 | 暗(20%)[+反擊(4%)] | 暗3.2倍攻/反擊Type反撃時1.5倍 | 最大4.8倍反撃 | 暗1.8倍血

10.【光封龍士】 | 光或攻擊(46.7%)[+拳頭(9.3%)] | 光或攻擊2倍攻&攻擊BUFF狀態2倍/拳頭Type 7C 3倍 | 最大倍率12倍 | 無防守力增幅

副Type隊長:
炮Type
【水裝姬】 | 炮Type(20%) | 炮擊傷害7.3倍 | 2.6倍血

*炮Type隊長有其他選擇，但水裝姬仍屬一線

拳頭Type
1.【火機娘】 | 拳Type(20%) | 4C 3.5倍攻/8C 9倍 | 8C吸血30%

2.【暗裝姬】 | 拳Type(20%) | 8C 6.4倍攻 | 8C吸血15%

*暗裝姬已變成隊員向，與火機娘相差甚遠

防禦Type
1.【木裝姬】| 防Type(20%) | HP70%以上6倍攻/爆擊時3.5倍 | 最大21倍 | 40%減傷

2.【木獸操士】 | 木光暗(60%)[+防Type(12%)] | 木光暗直接2倍攻/防Type HP60%以上3.5倍/防Type HP5%以下10倍 | 無防守力增幅

*木裝姬自從上修後超強大，頂級防禦Type隊長，木裝姬主動技集 回血/無敵/必爆撃，而且唔限Type，作為隊長隊員都非常強，唯一問題係需要有補血隊員維持血線

輔助(陷阱)Type:
1.【水機娘】 | 輔助Type(20%) | 對受詛咒敵人7倍攻/陷阱傷害4.5倍 | 減傷30%

2.【光裝姬】 | 輔助Type(20%) | 對受詛咒敵人5倍攻/陷阱傷害4.5倍 | 減傷30%

*水機娘>>>光裝姬

反撃Type:
1.【暗機娘】 | 反撃Type(20%) | 反撃時9.2倍攻 | 50%減傷&每Turn回血1500

2.【火裝姬】| 反撃Type(20%) | 反撃時9倍攻 | 2倍血 | 受到攻擊後令敵人受到2000無視防禦傷害

*暗機娘不至於完全取代火裝姬，但整體價值暗機娘更高，有極高生存力(減傷+回血)，3Turn 40倍反撃亦增加容錯率

●活動時間表

系統設定說明:

●棋寵基本知識
棋寵Type:
隨左一般屬性外，每隻棋寵都有 [主Type] 同 [副Type] (少部分棋例外)
[主type]: 攻擊 | 平衡 | HP [以 二圍(HP/攻擊力) 作分類]
[副type]: 拳頭 | 反擊 | 輔助 | 炮 | 防禦 [以技能作分類]

隊長技:
泛用 – 5屬性或主type隊長，可運用的主動技能更廣泛
特化 – 副type隊長，副type有特定技能，玩法比較單一，但特定關卡發揮出更大威力

棋寵額外強化:
1) 副屬性:

2) 魂:

最常用魂為 攻魂 / 血魂 / 回血魂 / 減CD魂 / 反擊魂 / 炮魂 / 防暈魂
除 防暈魂 外的6種魂都會於 [強魂石の守護者達] 關卡掉落

3) 升技
升技方式:
i. 食有相同技能名棋寵 (食自己/練技寵，練技寵關卡多數為節日/季節特別關卡)
ii. 升技果 (3種，5至7星，升技機率隨星數上升，7星果必定升技，)
2倍技UP時，技lv4前100%升技

棋寵特殊能力:
[url]
[/url]

●定期活動
PvP (打AI):
消秏vs卷與其他玩家隊伍對戰，可得到獎勵(肥料鷹+5石+水)及提升公會點數，要取得全部獎勵需要約2500卷(58000BP)，逢星期六日及PVP開催期間會開放vs卷關

GVM公會戰:
公會成員合力打怪，分個人任務及公會獎勵(大量肥料鷹+水+5石+升技果)
完成所有個人任務需消秏150AP & 累計造成30億傷害

●覺醒系統
覺醒能力介紹及測試:

覺醒關卡攻略參考:

已覺醒棋寵:

●過去合作系列 (出現次數 | 上次開放時間)
亞爾斯蘭戰記 (2次 | 15年10月22日)
記錄的地平線 (1次 | 15年11月6日)
鋼之鍊金術士FA (1次 | 16年5月10日)
梅可露物語 (3次 | 16年6月17日)
魔法少女小圓 (1次 | 16年9月6日)
新世紀福音戰士 (2次 | 16年10月21日)
甲鐵城的卡巴內利 (1次 | 16年11月14日)
七原罪 (2次 | 16年12月1日)
Fate/stay night - UBW (2次 | 17年1月27日)
妖精的尾巴 (1次 | 17年3月7日)
Keroro軍曹 (4次 | 17年3月21日)

●其他情報
1) 覺醒預定: 第1代PVP獎勵 | 水和神(NO. 566) | 水圓桌騎士(NO. 633) | 光希臘(NO. 862) | 愛麗絲(NO. 735)
2) 協力MAP! 預計2017年夏天前開放

●地城相關
更新:4-3-2017

地城難度:
易 > 普 > 難 > 極 > 冥 > 神 > 滅 | 創生塔
*滅級以及創生塔都無法食石接關，部分掉落棋寵可媲美限定神

神級或以下地城有用棋寵: (關卡名稱(最高難度) | 棋寵名 |說明)

【必打】 - 石抽棋都難以取代的強大棋寵
神威の闇 (神) | 覺醒 | 100倍陷阱配合自身引發陷阱覺醒特性
---------------------------------------------------------------------------------------------
冥王の遊技場 (神) | 攻擊type隊長 + 短CD補血
戦場のトロイア エリス (煽厄神顕現/不和女神) (神) | 入坑所 | 撃退+全版面陷阱(對付護罩+反射盾)
星の海 (神) | 敵人減傷盾(傷害%減少，而非防禦力增加盾)消除
蠢く殲刃 (神) | 入坑所 | 2CD連續炮(破護罩用)
---------------------------------------------------------------------------------------------
我欲の鍛冶屋 (冥) | 後一格HP type 9倍攻 [配合HP Type傷害技能棋寵]

新post lm
無知一問 屍邪龍封十字有咩戰術價值？
防反擊？易打暈？

對付普攻極高嘅怪

同降攻比有咩大分別
例如打樹吼咁

封完佢可能打你唔到，
同埋有部分怪高攻係內置，唔係因為有攻buff，
降攻完咗都係大大力

另外就降攻比較多係1Turn，
佢封箭頭就2turn

唔該巴打

第4個post留名

隻game都幾癲 係咁出24小時神降 開水打又唔夠時間升本身想升啲野
全部開哂水又唔夠
戰女神12lv滿又真係開哂水都未必升到

過250枝水
好多冥級都唔想打

單眼佬6lv 真係人生滿希望 不過on99用左兩支水
一支係打完升左lv冇左

平時無活動好悶 無野打
你玩多排d水就多到你用唔晒

有啲4 5 lv收手算
但見戰女神有覺醒
隻game出12lv 做乜鳩

唔係隻隻都要升滿既 揀最重要果隻升左先
好似單眼佬我就未用過
不過可能新手有用都唔定

覺戰女不如覺紅豆綠豆

繼續留名

Kilmer

紅綠豆後悔冇爆水升上去
同啲素材唔係未有得打？

係哩排好多24小時神降定不嬲係咁

平時禮拜五先會出下
依家好似係神降連續開催活動

幾排係咁開姐

但體水呢家野 我建議 摼得就摼...
我最高上到過100
最低係個位數
一刷魂 講緊係10支10支咁計
50體先5-6
比我依家262體 兩支水先一個魂
要全隊滿 sb攻血啦 都要18支到先得
未計打打塔打滅 無高機率安全走法
就只可以用體水 低機率 強行突破

同埋低等 體水效率低係真
同埋 計下啲經驗值同回體乜乜乜
唔好浪費左
（打果關除外）

Push

一個月前500
依家刷到得返200

我下隻應該進化邊隻？
我主玩攻擊type 隻火創好撚勁

同埋想問有咩關打升技野？
定等佢活動派同抽相同角？

唔好進化
你cost會唔夠

升技野？
如果指企鵝生果，久唔久先有一次企鵝關。
多數都係解任務打pvp gvm得到。
抽相同角自食黎升…你好多棋先諗呢樣野啦。

熱砂招幕會員

這裡歡迎各位熱愛Summons Board的玩家加入，
本公會自開服後數天後成立，歷經各種戰役下不斷成長。這處有輕課重課玩家，亦有上班／學生／休閒玩家，不管你是那種類型，這裹都歡迎你。
未來將會有協力系統，因此團友間的溝通亦變得非常重要，未加入line group的團友請盡快加入，增加協力戰的勝算。
另外，這處亦都歡迎休閒玩家加入我們的LINE群組，一起討論有趣的玩法、心得、抽棋分享等，感受非一般的遊戲體驗。

基本要求：
<li>GVM 30億傷, 150ap</li>
<li>Pvp 58000 bp</li>
<li>200 rank或以上</li>
<li>要加入LINE chat group經常交流</li>

本公會特色：
1. 優質公會加成, Hp : 1635, 攻: 57.8, 爆擊: 12.2%
2. Gvm長期200體, 享受每月獲得50體水, 100多隻甜鷹的福利
3. 即時最新神降討論及攻略，無論你要求重課暴力壓制，輕課穩中求勝，或是SM無課玩法，這裏都能滿足你。
4. GVM期間，由於癲佬眾多，很有機會打了30億傷也未能成功消AP 。

有意加入者請add line id : oshathegreat, 並send以下圖片給Osha：
1. pvp排名圖(連bp數),
2. 為顯示你每次PVP均有合資格的分數，請cap低最近2次PVP達到UE++之信件及6星PVP棋的圖
3. Gvm貢獻圖

你地都係玩日版?

留名

多數係

新手一問
頭幾抽呢幾隻o唔ok
同第三隻上網搵唔到資料

第1同3都係限定棋

請問依家已經係500萬DL?
刷到隻火封龍士 起手會唔會好難玩

幾時先肯出500萬限定up

講左4月頭啦
keroro又未完

我自己唔睇好 火封龍士
覺得一般般
要抽 就抽暗封龍士
雖然 有其他巴打話 適合課金人士
但我覺得就咁回血黎嘅5倍攻
都已經比火創暴力
唔洗勁隊員 都夠暴力

火機娘冇上回血魂暗封龍隊未用得住
想問下有冇其他隊可以組下？

好難忍唔抽呀

首先
你要filter到得番火暗屬 攻擊/Hp type 先

最好睇下第二三抽有冇好野。
我覺得速攻自動炮打到百幾rank係無難度。
但係火封係速攻中短炮，要夾多隻長同短炮先成到型，炮隊成型又要依賴練技，所以起手果前百rank可能係honey moon, 百五到兩百後就開始打唔到有反盾的關會卡卡地。

所以都係唔建議得佢一隻限首抽。如果好似上面咁有第二隻限如暗機，即刻可以開都得

可以開局啦

得呢d

最簡單
讓一隻棋食唔到ls
入隻木j入去補血然後就唔洗理血量食到25倍ls

邊隻係木j

盾凱裝姬

多謝巴打們指教，暫時留起咗火封
刷緊睇下有冇暗封，好難刷
暫時刷到多一個火機娘

炮幾多倍先叫勁
gvm隻野滿等應該二百幾攻？
六十倍炮好似好廢咁
定隻game都係要有炮隊長先玩到炮

佢比較低倍係因為有barrier破壞
唔駛炮隊長都玩到既但要高倍率
艾露莎、納茲、開運果類
不過近排都係鐘意帶覺醒陷阱多d

有兩種，一係hit數多，例如20倍*4 hit,
一係直接60-80倍高倍率，
一係絕大固傷炮，都算高傷炮

我會問番轉頭
要咁高倍率做咩？
只要有秒到boss嘅炮 就可以 多出嘅傷 係無咩意義
暫時黎講
唔計隊長技之下
最高傷為
1. 魔焰 4格絕大
2/3 450倍的 紅綠豆覺醒（綠豆高攻少少）
所以如果想用大炮秒王
用紅綠豆（視乎屬性） 其實已經好夠
當然 仲有用一隻倍攻
（只計算炮type)
(有魔焰做隊長 我印象中 納茲可以打出過千萬傷 有魂有副屬）

近排d神降開始有高血既趨勢
要秒王最基本都要3,400倍喇
玩開雜色3.5倍，帶陷阱無限踩會舒服d

幾時先有海曜，屍邪龍打要覺醒同進化丫，幾個月都唔開一次

喂阿哥
屍邪龍咪開緊囉
無記錯幾日前有海曜添

首先你要確定佢係玩日版然後先好笑人

覺醒素材難打唔係問題 問題係幾支水都唔出黎

突然有種好強烈既感覺會中火封
但得返5石諗左好耐

結果真係中左

Op
點解你地抽棋咁勁...
我成日做分母

火水木今次算易
光暗無up算啦

第一次一抽入魂
之前既經歷唔想提

barrier係咪姐係at力場？

目前最愛用既隊長, 都係伊莉沙伯, 無課, 當時一抽入魂,

暗屬好多勁棋, 幫我過左好多關

無笑
不過玩台版就真係要笑

係

想問點解帶咗個隻野打完冥都拎唔到獎勵

300體 最低試過個位數

隊長

係用KA006做隊長

唔該兩位巴打

刷左個單暗封
應否重刷

你仲想刷咩

想刷雙限
頭四抽除左暗封 都冇勁野

暗封1隻等於幾隻限
淨係拎住佢都有排玩
儲石抽500萬啦

做人不要太貪心

感動

12lv個啲就算啦

新關比giroro秒

新手可以睇下人組隊 關卡資料先慢慢打
反正又唔係24小時

用木裝隊長
溫蒂，海耀，艾爾莎都勉勉強強過到

in貫通砲 we trust

我都係saber

我用eva

BOX 裏面不計覺醒, 砲倍率最高的是格雷,

大家覺得值得吃水果滿技嗎? 他的隊長技也是我砲隊裏面最高的,

對我好像好有用, 巴打點睇

覺醒冰狼王有冇用？

賣左3隻

哈哈

線線

無貫通砲 好想要 今次sc換唔換好 零課

拳頭隊硬過神關
試緊炮隊會唔會快d

做咩 打keroro啦

海耀係咪搞得掂giroro

主線推到神使抗拒已經打唔贏

日日返工OT 無時間 覺醒魔神果條寶庫龍都未得閒継續試打

呢隻好似唔錯
留定d mp換開魂/回血/防暈
其他可以換下sc寵

頭4抽全部係水屬
之後應該可以點玩

有水創, 水裝, 唔錯了

做緊廢青好得閒

今次呢隻換得過

不同意

要配屁王 + 魔焰先勁（魂+副屬滿
剋木屬 可遲900萬有多）

配屁王+火滅
同樣有魂 攻炮 + 滿副屬
打木屬 只有585萬
（公會攻加成為56)
以6 cd黎講 都勁
但值唔值就真係見大見智
反正都唔夠sc 我都係收收皮

好冷清

都叫好左少少
之前既post好似成個月都1001唔到

500萬dl呢

真係好想魂關變恒常出現關, 有時得閒想刷關,

將要練技既都練哂, 咁就冇野做, 體力空出黎冇野做,

攪到之前食水練咁快又好似好浪費咁, 最好魂關變長開,

然後活動變保底5 粒, 大家話好唔好

而家一星期開三四日已好好啦~

2隻隊長都無 連一隻見得人ge輔助隊長都無 都係收皮等下隻

現在一星期都有開幾日唔保底，不過唔保底狗也不屌咁解

黃昏創世神係咪隨機出一隻
打極都冇另一隻

係隨機出，我打左兩場齊色

火滅4月開啦
所以換唔換真係見人見智

公佈d活動吊下癮先啦
好悶呀眼鏡仔

火滅通常用d乜隊過

高物理減傷
一開個時 最先過嘅MVP 為月讀
因為一入關有減10cd
其後有平呢隊 用屁王過

依家有一隻火屬冥級又係火屬減傷
應該都有得諗

最左邊到打

同第二隻同一關
其實呢d送既棋，練滿技，醒覺左會唔會倉管架

即係有月讀就好易過？
週年135帶隊過有冇機？
火滅好似好鬼勁咁

想問下2000yen嗰個30石五隻雞同埋一張卷
嗰張卷係會中咩嘢？

Op
我打左29場 先掉異色 你兩場都異色

白金卷 一定中無中過嘅棋（補洞）
印象中有指定系列 同普通池唔同
有某系列嘅限定都包左係入面

thanks all
我理佢異唔異色 最緊要雙色姐

開左loki地城
新手冇固傷炮就刷隻max黎用啦

火滅係好用，我果時打左3隻滿技返黎
火滅做隊長，兩隻火滅加開運做隊員
基本上有新關我都搵呢隊探路
高攻，物理減傷，有at力場，箭頭唔錯，又補到血
隻王有反射盾/at力場都照開技爆佢

火滅真係點都打滿2隻

想問下火滅即係邊隻？宜家有得打

又鎖血又麻痺
可能試下復活隊過唔過到

話哂都滅級，都要有d難度既
好似4月頭出

thx 巴打
原來滅級黎

火滅現時算係全圖板打回來最有用棋寵

光滅

自動圖版

又無最嘅
但火滅係超強勢
4.5倍攻
短cd貫炮 又推炮
打兩隻滿技啦
（個時打左一隻 ）

11lv

升技係痛苦，但有時新關因為無升技過唔到更痛苦

終於滿技

過唔到k66神級
呢個box 有冇得過

無信心打得過

想問一下新手想玩，唔會唔太遲

你自己講下邊層死/點死先幫到你

遲就唔會遲，因為隻game對新手都唔錯。
不過現在個pool(日版) 唔太岩新手起手用，但你可以玩住先遲d再刷首抽ge

見有k66所以有興趣
而且pad真心玩到悶

keroro合作pool感覺唔太岩新手起手用，不過對合作有愛都可以刷隻首抽然後存石等限定up先all in.
再唔係就問下呢度有冇人有冇用的首抽岩洗送比你直接開局都得。

新果隻7星雙keroro唔差
hp隊長黎講應該最勁

最遲下個禮拜四轉500萬pool(我估)
到時再刷起手
四限定不是夢

中more兩隻

gvm

1. 木機娘帶海耀
2. 無海耀就全炮隊

有gvm日子無咁悶

火創帶黑雷用暗封隊友
打得果5億

我都係用艾露莎打4億算 打完自殺
新手冇咁多寵

上面好曬

草定左石 準備all in 500萬

都未夠200體就自殺，你公會d人多得你唔少

正常公會個個打滿30億點會過唔到200隻
打夠傷都仲慢慢同佢預位打傷害係折磨緊自己

所以唔入巴打個會

agree, 以前就不斷打, 直至200體唯止,
依家個傷害over左唔知幾多倍
所以求其拎隊打夠30億就轉狗糧算
當然有人不斷打係好事, 起碼可以儘快200體可以全體掛狗糧

總有人打夠30e就收手嘅
大家都唔打 咪 拖到最後先200囉
我番工個時都會入去自殺
但唔好做埋啲損人不利己
用無buff ge 棋打咁 都無乜問題嘅

派石活動

得5粒

冇玩好耐，玩到日版埃及神就跳左坑，而家又想玩返，玩日版好定台版好呢？

參與獎+1

日

打夠30e有咩獎

任務

Gvm有3組獎
1. 個人總傷害任務 30e 就會完

2. 個人總ap消耗量 150ap 就會完

3. 公會討伐數（前題係 你要最少打10ap)

咩獎咩 有石 ？

你都識講，個個都幾場30億到的情況下，當你公會滿哂人每人斬到一隻其餘overkill, 都好，最多打到百幾體就個個夠數開始自殺.

1 2 都有石 好似大約有5/6粒
2 100ap 5星技果 150ap 6星技果
中間有一堆 甜鷹 體水 錢 gp

3 就 討伐寵 體水 甜鷹

你係咪get錯, 我指唔係overkill
我係講緊傷害比以前高唔知幾多倍,
依家真係求鬼其就殺到隻, 自然唔洗好似以前咁追gvm數
加上你咁計都錯啦, 正常唔會99人 由1lv gvm開始就直接屈30億陣
頭幾十lv 就咁平a 都殺左, 之後先屈傷

現實黎講冇咩公會可以做到一人一隻掛隊入場唔overkill冇浪費戰力，如果overkill左幾場已夠30億掛然後開始自殺咪一樣冇人打落200體囉。

只要公會有一半人係咁諗咪即係多得佢地唔少。當然你可以話最後一日發現唔夠200體先追都趕得切。
不過自己自殺開做緊freerider又點會落手追數，反正消夠ap同30億有石有果，200體2隻滿技棋對冇乜意思，一隻都夠用，right?

四眼仔仲唔快d改gvm系統。

打到30億有3石邊個唔會打?
正常有活躍會員既公會點會唔過200體姐
何況sb公會又無以前online game果種合作
自己打完就算架啦，無200體我即走添呀

屌
我好鬼勤力
打到200體先做廢青
各位巴打會唔會打150AP?

我都會打到200體先自殺+1
最後一兩個鐘就爆水拎150ap

唔覺有乜問題,
你講既overkill 係要人人都刷到幾億至十幾億傷害而又走去玩overkill,
當你個公會既人大把人剩係識鳩入+入面dom波鐘拖到overkill
我覺得個問題仲大過刷到30億掛狗糧
至於點樣盡量減少overkill 就唔講, 咁簡單
反正我打gvm就向來少overkill, 係唔小心冇禁到或者冇睇先會overkill
依家最大問題都係4眼仔on99, 依家先講話近期改善gvm個任務,
而台服就一開gvm到依家就行緊90ap + 60億傷,
講到尾都係營運垃圾問題
利申. 重玩過, 為同一個公會效力, 單人討伐數夾埋就夠1隻200體

慘，想退出公會，唔知點解唔俾

打緊討伐退唔到住 好似係

今次GVM可以點打
用復活隊 1%血倍攻加艾爾沙打3億
但公會無人用艾爾沙就打唔到

巴打清泉
佢有盾用艾爾沙做乜

清泉
但之前番工開唔到LINE
所以無入GROUP

in咗你， 入黎有人教

打個GVM都要俾人屌 好得人驚呀

已經開始左自殺
一陣打一次cap圖
今次都係用番上次 純圍嘔
中間加隻火女神做痲痺

爽皮 收工見到中左33石

歐洲人

經歷無數次非洲人先可以做一次歐洲人

水圓桌覺醒
型到

利申 食左hp buff 暗裝無回血個5倍攻

貼埋出黎

好..既然你偷渡, 下次送返你去非洲

抽埋500萬up先啦

打埋討伐體水就突破300

新野點玩

個裝雞關做咩，打完6關拎左石係唔係唔駛理佢

愚人節企劃

愚人節真關

收到33石

笑死

火操出左局隻坐騎仲係度吼~~

Lunch time push push

咩料 勁有心機搞april fool

更新左

年年都有架啦

因為剩落心機搞呢d 垃圾野

3號轉pool同埋keroro完
好有機會係500萬

木機娘好可愛

入game有公告
應該係500萬紀念送無既裝姬/創神
眼鏡萬歲

正
必中火/木創
兩隻都想要

又要 四眼

呢張超得意

求火木創神暗裝

其實有d不安
係咁送限定，好似就收皮咁

要執笠了

無事ge

課長要撐住隻game

睇個樣似係想一次過將休閒玩家(過唔到塔的8-9成人), box 能力拉高到一定水準(至少有創有裝姬), 未來就唔洗出d 19關去照顧佢地，長遠就foul 走雙週關，直接將最低難度set在 單周極/冥度，同時個個都有三創裝姬，新棋傷害漲高左你都有機會追到。

想要火木創

x2

希望中木創

一陣唔中限要上黎屌既"新人"好快D棄驚
叫春太多傷身呀
良心建議

水創
Btw 你個名 係世界第一

我知俾人改左

良心game

光丁

中木創

比人改左
不過惠利》南都係不爭既事實

中火創 宜架個池你五百萬up?

暗裝

火裝
我唔要呀

係未中晒伏

最尾果隻中獎喎

中暗封，都叫中伏

屌你老母
頭十連全部垃圾
最後5石黃陣
好撚彩係暗封

新玩唔知邊隻勁
手頭有k66電單車only

第3行第3隻勁野

我中獎喇

中左木裝
而家木裝仲有咩用途

中左水裝
爽

伏你老味咩，中夜鱗話伏，唔知幾多課長抽左十幾pack先中到摟屌

中水裝
請問係咪好勁？

點解呢個Pool大家係咁抽

中左暗封

傳說中的500萬pool, 新手值得allin囉

本身有暗封仲好唔好抽

冇暗操UP

即係忍手？

我有暗封就忍手

讀心圖板
火裝

睇你想唔想試運
又唔一定要all in既
試玩一兩抽都得

佢送左隻火裝俾我
頭先一抽抽多隻火裝，慘過食兩舊屎

有機抽番中木機
不過送左創抽到水創

差木創同火裝，俾火裝我

中水裝

故意曬棋

以後唔答佢問題

抽500萬定節日好

無鏠反擊
反喇，反喇嘛

兩邊都有伏味

抽 全部都抽
唔準諗

鬼叫火裝只係火惡既上位板，雖然都好過光裝

送個抽中火裝

好在pad都抽中左納兹，唯有安慰下自己

我錯
除咗個隻仲有邊隻好用既值得投資

抽多左隻木機 餵定點好
節日抽姐係咩

我寧願要光裝呀
比煌寶踩陷阱

木機只係做隊長既料
多1隻可以放埋一邊等buff
節日咪同合作差唔多伏到仆街
聖誕暗裝，夏日木裝果d

100石得一隻火裝

頭先11抽完

有咩隊可以玩

新手

又拎返出黎BINC
不過真係收晒皮 等佢BUFF算啦

向好處諗，如果你曾經中過伏，有依兩隻，過多幾日就有得覺醒

中第2隻都唔知開心定唔開心好

伏pool

公會buff好煩呀

咁all in哩個pool
thanks 巴打

第二隻水裝

不過今次都係幾隻有用嘅限up
上個月個pool仲多咁

11抽 中1隻水創

隻野好似冇咩輸出咁

火裝要配咩隊員
係咪反擊type就得

今次企鵝關媽媽必跌

巴哈話水北歐同水創勁
有冇解釋下點勁 啱啱抽到水北歐

水創而家仲勁唔勁？頭先一入game送抽中左

頭先睇到水創分析文

個篇古文黎架喇，水創既問題就係hp type仲要限水同光，招主動用多兩用就冇turn, 而且亦因為招主動佢冇得好似另外個兩隻做自幹王，外加hp type低攻，話就話有9倍，分分鍾用火創合擊仲高
雖然張圖好好j

好似我用火創咁，要反擊咪黑雷，要陷阱咪不和，要倍攻有裝姫，仲可以配埋火創招反
但係水創，連平民神寵矮人都入唔到隊搞到你一係讓寵，一係秒唔到人

課多一pack終於中到好野了

火創個問題係完全無防
滅級以上都幾難用到佢

非水光入水創隊只係食唔哂全段ls, 並唔係入唔到隊播。你喜歡落矮人加暗神威然後帶隻光屬，道中合擊過王關用神威來回踩都過到素材關，唔係冇用架。

不過hp type本身先天就攻低，如果你想玩秒殺型，同叫個跑步ge人去比賽游水咁，緊係弱架。
黎緊會出血量炮有關的覺醒，到時hp type可能有新玩法都唔奇。可以睇定d先。

有天蠍仲洗唔洗水破滅

升定技啦
兩個唔同用法
天蠍要儲力

就齊限表示伏up 不課

中左暗裝 為支持良心公司個pool差不多齊都課左1pack
點知暗封龍二號機

中左重覆的限定真係唔知點好
又出多隻暗封同木機

冇用咪賣左佢囉

係都食左佢
攻魂賣4萬SC

攻魂好易組
緊係賣

抽左50石得D普通野冇限,唔知仲抽唔抽好

近排大up應該得呢個喇
再唔係就搏節日

500萬都唔派石,四眼仔

派隻火裝比我當派左

創聖龍同最新個火滅都打得過

都岩，但佢就好似光裝同火裝咁，勁係因為佢啲隊員，唔係佢，唔講佢招隊長技，淨講主動
火創個招跟本係全隊既24倍反擊，仲要可以開倍攻令佢更高
木創每格回五千血，cd又短仲有破防炮
水創，全隊3倍攻再減3cd
淨係減cd已經注定佢要靠隊員，仲要得3倍攻，道中開幾次去到王關可能已經冇得用，佢係夠穩，但係硬係差啲野

好彩派左隻水裝俾我

哩個post搞到我覺得暗封好易中
放左百三粒石喇

抽完一輪都係冇炮棋
其實隻game有冇可以消反射盾嘅棋

有月讀 可以點組打火滅
月讀係咪適合食技果

十一抽連中兩隻水機娘
裝咩魂好

防暈,SB 攻

繼續課 依家有特價石好抵

順其自然無課一下一下抽
反正我新手要多啲功能嘅棋有用過死追暗封
宜家炮都冇支
不過暗封真係可以硬過啲關

有冇巴打分享下木裝可以點樣組
睇巴哈話要組D有回血技既棋

同問

3木裝 艾露莎

見有巴打講起水創
又講下先
佢係無火木創咁暴力
但佢組隊一啲都唔弱
滅級塔都有火創隊伍嘅身影
水創隊因爲一限血就gg 同埋限屬性問題
好難制霸到滅級？
雖然只有3倍攻 但合擊之下 小怪都會死
隊員又有好多唔同功能寵
包括 光滅 海耀 白龍 小次郎
血量高 難死都係一大特點
雖然佢嘅技只有3次 但減cd 配合隊員 合擊之下 其實已經好夠用

千辛萬苦

暗PVP仲差一技
食左咁Q多隻

有兩隻等buff
其實都無可能再buff

講幾隻有用棋，
木裝要玩維持血量，補血一定要有，
幾多隻就睇情況

打到返黎嘅隊員，有木滅級/創聖龍/冥王，
近期覺醒嘅水一代pvp(大炮)，都係優質隊員

石抽就光童話(好似係暫時防禦type唯一倍攻)，
王女等等補血棋

唔係強迫症既, 差一技max就算喇
你睇睇你個倉有幾多max棋, 但佢地有冇出過場

我唔服
話說500萬有冇技up?

lv 5倍up
技2.5倍up
期間：4/4(火)0:00 ～ 4/17(月)23:59

祝君好運

buff你老母咩仲buff

明知講出黎會比人屌都要曬

雖然無乜意義
但真係好爽
開運打左5千萬
神威一格千八萬

其實要帶補血已經小小out, 上個版本木裝冇補血所以要帶大量補血棋，但現在的木裝as有無敵加補血，可以自己搞掂唔洗全部都帶補血。
又自從出左執item覺醒，我入左鹿王用全體化食道具補血同自動炮，道中壓力會細d, 已經可以飛走緩補如裝晶龍，帶隻天蠍座做補血都夠。

現在多數木裝姬帶鹿王，新光惡魔，最尾個位就自由d, 可以配天蠍/創龍/水圓等等，睇餸食飯。

我支持buff~
夜鱗火機暗裝各加5千血比佢
支持buff夜鱗

支持加血量

鹿王即係邊隻

覺醒嵐角王，獸王
冇就用下位代替水pvp

陰公你講個D我全部都冇

其實水2代限都幾型

最尾個隻 用光童話 可以加攻用
木裝
我就係無你

可惜已經冇咩用

水創組咩好？要2水2光？ 玩左好耐都唔識玩

我靠水2限過火滅

雙煌鳥有冇用

r2行錯棋turn over同計錯攻擊力輸比雙輝鳥
好唔憤氣

炮隊隊長 我冇嘅野

刷左先問啦

中第三隻暗封

想問下，如果我公會buff hp 1530
我隻暗裝係唔係發動唔到暗封既LS?
係唔係要食hp魂降返佢hp?

抽中暗封，發覺原來無隊員

遇到爸爸打唔贏

另一方法上滿回血魂
4500回低過15000血就得

30分鐘
2百幾體
刷左7支水
爸爸亂入得3次

有不和打了 不過打唔贏

Thx巴打，加左回血魂，打出黎d傷害靚到
Btw其實max技暗封係唔係唔駛用sb魂？
我見佢已經做到無鏠補血

岩岩先完任務，一人派左一套pvp, 又有keroro地城練技你咁都唔係練隻黎用

用咩隊打媽媽？

Op 30分鐘3次 好多
除非你係淨刷爸爸啦

意義唔大 可以唔上住 除非係想開技減cd/chain 其他寵？

想問下企鵝係咪用水機+1隻打飛炮就ok

滿技超級大補機我都想要

要全版擊退

水機做隊長 唔計火木屬 要5格
4格 330萬傷
用火馬做隊長 4格可以收爸

好悶,500萬都咁悶

媽媽兩格就得

補多一抽就一抽入魂中暗封

中左暗封 半年唔抽棋都可以任輾新關

限定級神降不和女神又出黎喇
大家快d刷好刷滿啦

係咪首抽都會中限
中咗幾次光星座

已有暗操 真係唔洗再抽

會 不過唔係隻隻限屈

半個鐘打左33舖，一舖爸爸都冇

聽朝8 - 下午5點維護
維完要更新先入得game

維咁耐

水圓桌，水和

暗封

副屬關一關有幾多經驗值到？

model ans

想問屈機係邊

火創+不和

放完陷阱然後推埋佢去踩，得兩三隻係咁功能。

破at+鋪地板+推

明白

暗封隊長+新火天+暗處女+火裝夠唔夠打
成日抽唔中勁野

完美暗封隊

終於搵到隊可以穩刷不和
不過隻不和去到lv4就唔識升 弱智

水機應該點砌？唔知自己有咩啱用
放trap既隊員塞晒入去？

爸爸有combo盾都秒到？

頭嗰幾次都秒到 但之後有次秒唔到
依家穏陣起見蝕多turn俾佢拎3隻圍佢算

po box 圖 link

應該點做好？
認真問 唔係曬

即係就算有combo盾 三隻圍都秒到？

果斷del game

咁佢基攻計左技同隊長倍之後夠ma

認同

暗封開晒技單隻打幾多先算正常

砌咩隊？.？
對唔同關卡要有唔同隊伍
水機 +兩隻 有咒2 嘅
再加 覺醒暗神威 已經好勁

果關嘅水機 就
水機/火童話（火馬）做隊長
加兩隻全版擊退炮

佢根本暴力到唔需要combo個乘數做傷害

暗封圖板

最快半hr幾多場

呢隊都叫完美？

我而家得隻暗封完全唔夠打神降
我係未應該去買個暗封+暗操AC

我諗應該好貴

邊個教你有暗封就屌打所有神降

無晒
但都最少6-7成掛

希望有D新關打下,好悶

先請而後教
請出圖

我又要講多次
火創 都只係4.5倍攻
暗封只計補血都5倍啦
唔會叫完美屌打
限左兩種屬
但都好夠打

無棋就係咪都抽多哦先啦
等到大up 可能已經無心機玩

好似有水創 無隊員
水印 王女 光炎創都要用
慢慢砌 砌到有光滅 光機娘 水童話咁

直真係好悶 快啲出近關
新模式 好想知協力/ Gvm / pvp 可以係點

一人比1/2粒旗行 當借KEY寵比人都好
但佢預計好似係各自打唔同關

火童話係邊隻？唔係小紅帽？
我搵火馬搵唔到樣

係咪姐係火敍事詩 我有
我仲有隻新火惡（孖女？）
有冇得發圍？

抽多隻水機娘

抽唔中 我都好想要
同想要炮
打番黎有咩短cd炮好用

墮天導師-撞車炮陷阱
妖刀蛇-短cd破at
三日月女帝，復仇女神-4cd炮
剛剛完的keroro神降 2cd charge炮

講錯左？
好似唔係火童
火馬係 5.5 倍陷阱傷
全game 陷阱倍率最高

新火惡+屁王好暴力 尤其係做隊長嘅時候
但隊伍唔好隊
我用過新火惡 屁王 海耀 pvp 木屬 幫人上突擊嘅棋
過左船長 神降

唔會選擇入平常嘅陷阱隊
我覺得cd 唔算短？
範圍適合比王自己踩
Instead of 我用覺醒爆
必須配屁王 否則無力

・一部モンスターがパワーアップ
（フラマさんも対象…!?）

火裝上修 光裝呢

又咁講，反擊隊個情況係嚴峻d既

我反你個反擊 真係好嘔心

火裝改速攻再回多啲血就good

加速攻，perfect暗機娘隊員

琴日一抽第2隻火裝

火機同暗J一樣用法
入隻自動炮完美d
不過企鵝都係鳩打都贏

屌你眼鏡一定要上修光裝呀

不和用暗封隊過唔過到？

・スタミナを全回復する「ログボ回復」ボタンを実装しました。

※毎日4時/12時/20時以降の3回使用できます。

格離pad隻垃圾仲要人食石回體
睇完真係笑3聲

過到, 留意boss會強制幫你回血, 令你發動唔到暗封加攻
你要等佢出左, 你先好用暗封出回血技, 之後出攻buff收棋

咁你又唔講垃圾sb 將喇叭分3級仲難入手過pad?

近排d水果送得多到唔知比邊個食

咁人地sb本身係升技難但係頭幾level 易升喎

喇叭公廁到有分易唔易升既咩

咁仲有班冇得升技既系列棋等緊你喂既

爆技未即係END GAME
PAD將END GAME條線定得咁低未好似而家咁囉

得啖笑, 咁你sb又做緊咩
瘋狂爆水打冥神降,魂,企鵝, 當中有2個仲要求4眼升技
loop到依家原來叫有野玩
咁你pad都可以架, 瘋狂打雙周神降黎升技
明明養成game, 扮咩爆技就係end game

呀,仲有, 咩叫好似咁lo
pad個收入遠超sb唔知幾多倍
上年9ho個收入無記錯仲係pad佔9成
咁sb又算係邊種"好似咁lo"

一個更新, 都無啦啦可以借黎話第隻game咩野咩野
唔講以為隻game係前幾台柱,一路都有力同人競爭既game
真係屎忽痕

500萬DL妖刀蛇都無執笠啦

PAD死番過去自己個post la

講下PAD都觸動神經

對唔住 sorry

你講既野又幾有道理 真係好對唔住

笑左, 我冇玩pad
只係好笑你班傻撚成日拎長處去批第d game 短處就好笑
一直係度打飛機
下載率, 課金率就係忠實反映隻game既一項指標
一直被人完爆既game都好意思
另外, 最值得比較係同sb台服
前排台服41送大量反先制魂, 當時有班人就係借d意串下日服
點知過2日,日服送裝姬創神, 又反串台服
呢d就正常得多

真係唔好意思 對唔住 你講得好岩 我唔應該咁樣拎黎比

火裝就同預期一樣加速攻, 上修到4倍

但太高血入唔到夜麟

應該係同新轉盤有關.
好似係登入一定日數,到指定日會有抽票

即回8%再+22%

就算食唔到都無咩所謂, 入得火裝呢d短反都係做插件多
都係俾d主力拎黎反

咁我不如用甲鐵城個隻

different play mode

始終type唔同
被人ban左攻type之類既咪可以擺火裝
或者冇抽到甲鐵既咪可以照擺
反正sb d 相似棋自古以來就係咁用

正呀喂

結論 入唔到夜麟
垃圾！

排名

buff

係幾正, 3周年終於肯改下, 唔知係咪換左新策劃

好靚
受夠個垃圾輪盤

岩岩登入, 終於唔洗禁個垃圾輪盤扮抽野

正呀

想問下新果隻覺醒（女果隻）素材前兩條龍係點入手？

2水創淨低光位是咪放光英雄？光英雄點升技？

入坑有

唔一定, 依家d關好少要求到要放回血棋.
食自己/技果

無升過技 唔知過唔過到

唔洗回血即是全攻型？放高倍傷既光寵就得？

除咗信用卡係咪無其他方法課金?

想課

買日版iTunes卡

差唔多, 可以放單體倍攻/全體倍攻, 陷阱, 炮,呢d都得
睇你打咩關啦

抽到暗封 sb重拾興趣

頭先諗住抽完10抽冇靚野就棄game 點知又中多隻暗封
有冇高手幫下眼睇下可以點組打不和同水果

到底覺醒亂入唔開埋光暗係咩玩法

水圓係咪已經收左皮

本身有一隻都想棄已經無野好講

有暗封仲抽呢個pool唔等暗操？

隻不和卡左喺6技

好有用 殘血技

新出用心心隊打冥新關
我用暗封打唔嬴, 最後靠水圓打嬴
但未夠料醒覺佢

課左一百粒成功左

火裝上修，perfect

痴線要黎進不和果3隻野難跌到

雙週嘅掉率係真係好低....

狂抽銀棋我屌你老味

點解仲會有哩啲垃圾！

諗住食氣流

水圓桌咁組好似都唔錯，靠機娘10倍攻同水創打道中，加埋殘血炮
王關覺醒，中四格都有300萬左右

木冒BB世界第一

我唔會再抽哩個pool

新手抽到水創咁組得唔得？
上面有人話唔洗入光英，咁入咩好求建議
同埋我唔多熟啲名...

其實都冇乜問題 2隻水創都屈機

單絕平A嘅 水機 開倍攻都唔差
雖然所謂嘅十倍係正常3-4倍
但十回合 好夠用
有一隻10倍攻嘅水屬棋都唔錯
回血就王女啦（光英）
光愛奴 就陷阱 但傷害一般

自己試下
道中唔夠力就入d炮/短cd倍攻
王關唔夠力就入高倍攻棋合擊/高倍陷阱/炮等收尾

無腦向, 雙水創都係玩狂倍攻,
咁一般向咪你光果面咪入返補其他位
最新果隻冥降, 瑞獸, 姐係你第一行第一隻都可以入黎玩下
同埋水創優勢之一 hp隊長, 可以放埋矮人配光愛奴 (第3行第3隻)
咁樣配就用陷阱黎收尾多, 可以應對下d高血關(例,入坑神降 亞蒙)
至於炮向都係咁, 玩高輸出既都係入埋矮人,
可以配新光印(第6行第2隻)玩高倍炮 (例小圓神降速刷用)或
光詩( 第5行第4隻)高倍貫傷, 不過呢2種就少用d,
依家仲多左隻暗神威, 基本擺矮人+暗神威入隊就會有2隻食唔到合擊同水創as
但咁樣入都係用水創+1隻光黎應對道中, 而矮人暗神威黎應對其他關,
以上呢d都係應對d比較多血既關, 唔多血既就咁配水創3倍攻都ok既

thx

謝
今次個送限神event同絕up係成功既 令到我無乜玩既人玩返

台版轉日版就中暗封
不過抽唔到隊員

算啦慢慢抽 好過你連暗封到抽唔到

家下整咗呢隊野儲石

想問下個ac有無得玩落去 都係見有野抽先玩返

完工

冇得玩
有夜鱗已爆機

隻暗封... 要咩條件先有倍

an機有無計

課唔到金 佢一直要我入billing info 但我已經入左
明明一年前用同一個apple id都得

申請過一個新再用itunes card課得唔得

好耐無玩...想問夜鱗係邊隻

第一張圖第2行第3隻
齊條件25倍

1. 火/暗屬寵 一回合內回血超過40%
5倍攻

2. 火/暗屬 再 攻/防 type 倍攻時
再5倍攻

個倉全體buff攻得隻蛇夫，但個技用得一次
結果選擇組呢隊，個個自己buff自己
無暗操無火操無火機，你地點樣組暗封隊

個個玩得暗封都係有晒你呢幾隻野先玩
其實5倍都唔低 用住先啦

首抽中水創，留定刷暗封好

入隻火裝玩偽反

入火裝有咩特別效果？
佢個兩回合4倍反擊係全體攻buff?

9up
無暗操前面得5倍咪玩下短反

大奇蹟
成日都升唔到9lv
差兩lv十點十要趕十一點前打哂啲體佢
最後食三隻升滿左

個英知神殿要點打架
點解一入boss關佢就開地圖炮秒我
但係我睇youtube d片佢又冇開地圖炮

8升9 差唔多廿隻

刷到暗封首抽係咪可以儲石等11抽

刷咗兩日都唔出，巴打你就好啦

狂拳之戰士加左防盾用咩炮先可以打到佢？
點解我用血40%炮完全扣唔到 一定要用固傷？ 咁用loki個啲打唔打到？

琴晚加埋今日全日都係冇郁過
上次loki都係臨尾一下餵六升三

水機娘有冇機會過到忘卻神話？

開左儲力技？

有冇公會收新手

你係咪r3 用過加攻or 儲力？

水圓做頭可以快刷，水機娘同推炮唔係必要，係快啲咁解，水圓3號位，海燿獸2號位，r3 開海燿落兩格清，再用水圓清埋，淨低既打暈再用水圓清
boss 等5round ,覺醒開技，收工

係啊屌 我用水機隊入場打
唔該哂 終於知自己點死

堆花花草草有乜用

仆街過唔到船長覺唔到水圓

渣ga

R2 要過到18000*3嘅普攻
通常隊長技 用30%up 減傷
再用月讀65%物減
再水3階 就可以減到12000到
只要捱得過1下就得 每回會回血

無月讀有無計

新手儲夠50石係抽普通機

今晚試下圓神L帶月讀同格雷

E 隻係打番黎定抽架？

打番黎
e家入坑所 有得開黎打

除左海耀矮人乜撚都無啊

求公會 大部分神降寵都升滿/左技

隻暗封都咁難先有倍
其實點玩的？無得平砍？

有冇機全部得兩級水副屬
水大天使定水二限隊長穩啲？

用暗操加佢本身招技已經可以32.5倍狂平砍

同無條件25倍無分別喎

差d就輸

無減傷寵係咪可以收工？

果然打唔過 收工

打1場20分鐘
有d攰
練滿2隻都要打好多場下

有月讀都打唔過是否悲哀

dllm我搞唔掂啲傳龍
有咩方法可以殺到佢地

KO

真係過唔到 最好彩都係到r4
月讀無升過技 得2粒果

打無箭頭位暈人尸

食sb 博佢跳？

無魂 優閒型玩家

終於-6過左 升唔升得切技

我今次係咪過唔到火滅 R4過唔到

暗封真係勁到

第四隻咩黎？

最近開個神降

收工

大家記得打齊兩隻火滅, 好好用

r2頂到？

打唔贏

提供隊伍

雖然三抽棋，但都唔難組，好多代替品，好易過到，不過慢d

R1殺個下開盾
水三階 + 盾 + ls捱到 不過佢一crit就可以重打

暗封首抽加隻木裝姬
可以點組

非洲抽

係咪re

都有暗封RE乜野
呢類11連係SB日常黎架啦

冇減傷寵 要靠先制盾過r2

答返點組先，將攻hp火暗 組哂落去先然後多數冥都打到啦

遺炎角獸你都冇就好好檢討下做咩咁懶唔練

個排去旅行唔得閒練滿

你有一限已經好好
大把人十連全垃圾

隻王啲走位好難捉摸
兩次都引唔到佢比我圍

我想佢唔追住我黎打

好似得尾關AI先會走佬
1 2關都係主動進攻

呢幾場尾關都追我最少血果隻打搞到我輸左

好難打 我決定放棄

唔夠穩定刷
仲係有時過唔到傳承龍
不過好彩宜家有免費水

好似都入唔到暗封
宜家轉玩木裝姬

佢唔會打你為先
要預位等95 round 等佢出現打橫雙箭頭走埋去打暈佢再圍 因為佢下一round會係無箭頭可以暈多次

不過我卡親都傳承 水大天使同月讀啲箭頭好西

誘爆係咩 太耐無玩唔記得
仲有暗封招主動除咗回血仲做咩
好似無效果

用光滅打火滅道中會幾舒服

練梗炎龍王技, 升技寵掉率好低, UP左都唔多會掉,

又卡技...

輸到無啦啦自已走場

兩隻咁多

火滅好似算易打

屌 係咁狂輸自已on9 12點打到而家贏得一場

依隊幾穩，上到詛咒就得，不過打得好慢，r2上唔到好易輸
理論上水機可以用新水印代替，創聖龍可以用月讀
不過我王關係用陷阱殺，唔知夠唔夠
反擊隊好似快好多，不過唔想晒sc上水三

佢唔洗你滿技其實已經算易
仲易過有啲神關

圓神月讀

兩隻木滅係用黎打光滅
雙火滅
屁王
鋼鳥

火滅r2
18000*3*1.5
* 你自己有嘅減傷
E.g. 40%減 （*.6）
再開物理減65%（*.35）
再乘副屬（2階*.8 3階*.7）
數值低過你個隊嘅血量
就係穩過

誘爆:

暗封招技就係回血，用黎引發佢招主動技

仲有減cd 唔見佢減

R2成日爆擊屌佢

雙減傷比佢爆擊都應該唔會死，除非你被剋屬加冇上副屬

暗封開埋新火塔AS三階水都爆死左

係咪有兩隻係手唔滿技都好過一隻滿
啱啱發現王係有少少機會第一步行上去 行左就唔會落黎

打左兩隻返來先
之後盡升

屌你咩2.5倍
5升6食4隻都未得

巴哈依隊

減cd係要滿足[3rd]

主動技分為直接發動同Chain技(移動後發動)
你出2招或以上Chain技個陣，
可以排次序，暗封你排佢第3招就會發動埋減CD

兩隻已滿技每隻食八隻

原來暗裝可以直接秒隻王 等我仲慢慢諗點暈佢

暗封真係痴撚線
外掛左月讀鞋貓都速刷到

無討論價值

第1次拎出黎玩
自己都嚇親

升完第三隻維尼

真係會用到咩

新關又係暗封輕取

其實有超高%減傷 都夠
唔關暗封事
暗封只係更快咁解

咁好難減到

無升過都得嫁 大前提過到頭5r

10000sc入手

入手新光惡

要黎進化隻櫻姬咁難跌

等下次掉up

跌左了 打左成10場都有

咁就無左400體
我琴日就打左隻

中sc多謝

進左了 隻野好好丁

其實有冇邊隊可以過到不和 啱啱用火創個隊 r2 被人秒左

我都係中新光惡不過本身就有

火創帶火天，r2開盾

大家除左練火滅, 有冇練神降

屌 第二隻滅食左十幾隻都升唔到6技

清體咪打嗰關
依家一日好多體

係咪e 隻

依隻係新火天，舊個隻係5cd 80%盾

食多三隻仲升唔到 唔打啦

你一定會後悔

滿技
老手 rank 高 有體水 係有著數

終於練完第二隻火滅 打足日半
神降得返幾個鐘打

木裝易用過暗封
隻隻都過萬三血

冇舊

想問點解要升爆2隻火屬果隻降臨

speed

除左不和女神同海耀獸, 仲有邊關值得打

新手
btw100lv抽中火裝姬 又係入唔到暗封

又唔係入唔到 食到一半嘅隊長技嘅

好似下星期日會開多次

無加攻寵

火創 火八仙
甚至乎蛇夫座都可以用

火創係創炎

ys
火創好似有練技關

cls又係最後一隻升到6lv
九點幾爆水爆到宜家 兩隻叫糊五升六

神降啲combo盾有咩方法破

用啲+combo嘅技
再直接啲嘅就用啲唔依靠combo去輸出嘅隊

我食左成廿隻先升到

暗封龍士有無平民組隊
我新手玩左無耐又抽唔到啲咩隊員

除左刷魂真係冇野做

想問一下連鎖要點發動？
我用雙暗封加隻速攻
其中一隻暗封第三隻開技 但係都減唔到cd

又有新冥關了, 關卡一個接一個, 爽

炮隊可以速刷

速攻個隻係chain?
同埋佢減CD係減火屬性only

冇加攻咪用住佢加血5倍先，已經夠做。
不嬲都話夜鱗係屈機但新手唔岩用。

就係冇炮
雙頭鳥啲進化素材係咪要等？

大家有冇刷長城龍, 刷夠五次, 送一SET 攻魂, 好抵屌

想問而家IOS係咪用唔到信用卡課金

無水埃

用無貫通嘅吸血拳頭隊就可以
王關可以等封箭過

pvp點先做到58000bp
完全冇咁多資源

依家日日多左3行體仲唔夠 ?
搵d 去打vs卷都完全夠啦

棋到用時方恨冇升
不過升棋要好多資源

打四十先得平均八十幾張
又咁多關要刷
宜家刷緊暗天冥
火限隻野打左兩日跌過一隻咋

覺醒素材 無up 唔好打
打冥級 應該係50體
唔夠券 可以考慮1小時探索
鷹 可以打 抽gp 狂打1券pvp

光羅馬都得啦

水機娘都得啦

啱啱打到既火滅都可以用黎刷長城龍

屌個pool幾吸引

點打
冇強力回血過完loki元氣大傷

點睇

用火滅主動技回血, 如果有打到雙火滅更穩

新pool抽唔抽好
其實啲裝姬全部實用 我本身有木 雙木裝都完全冇問題
仲有隻光操

我嚴重缺炮同陷阱

Up 嘅都無 都可以一兩抽嘅
All in 就唔好啦

呢隊野仲有無差咩隊員

4木裝表示唔想再見佢

我想抽暗裝 抽唔抽好
定係等大POOL

頂火滅輕鬆過焰塞

用拳隊吸血

暗操

火機娘

晨早一推

冇咩好打

刷迷宮升技等今晚天魃龍
遺冰龍招技好似有啲用
瑞獸又有貫通
好多野刷

升晒 無爆過水

單抽水裝，想要火裝/暗裝

升哂我會進化同打甜鷹

有冇公會收人

瘋狂刷票搏入1000名

暗封可恥

課金出左問題 一直彈(購入可能XXXX)
完全唔知點搞 我無"禁"錯PACKAGE個個
玩左咁耐第一次咁樣
圖我拎人地 情況一樣

一言驚醒
不嬲都半放棄pvp

天魃龍冇復活是否已完

唔夠刷企鵝

你係唔係用緊日本轉香港既apple account用信用卡課金?
而家好似限左一定要用日本apple account先可以課金
即係要買itunes card

3個AC睇都唔得

你轉日本acc之後kill apps再開game睇下?

用咩隊

好問題
我都係用復活打
無復活可能要好高技巧
1.） r1 低血量入 r2
2.) r3 要封技
3.） 解箭/r2 r3 都封技
4.） 打王 同 小boss手黎

聽日抽唔抽聖誕限定好呢

sexy j all in

今次神降送反擊魂, 本身就多到用唔哂, 唔洗刷

唔洗好高技巧
r1存cd
r2封技加攻木創炮秒
r3覺醒水和開技破at，光操開技，boss踩兩格秒

黎緊會唔會有咩pool好抽
儲石等新年 ？

我想問下如果我想圍繞暗封組隊 係咪應該刷滿技隻傾奇櫻？ 同埋應該有邊隻岩用要升 雖然個acc好耐 但一直都無研究過點玩 仲有想問下我個組隊方向岩嗎

四眼尾可能有黃金週Pool?

月

無光操可以改光裝
上曬攻魂副屬照秒

唔高技巧 但含金量都將高....

木創可以換做135ta

光操可以換光裝，光裝都冇就光獸王，為左確保秒到boss, 我諗要用限定級棋同剋屬會好d, 你可以試下用其他高倍率陷阱？

火獸帝可以換瘋帽，應該平民d掛？

水日和可以換任意破at就ok, 水日和for r2秒唔到的隊封boss技用，加上覺醒完未用過拎出黎用下

陷阱都冇

我直接用暗塔慢慢普攻
但以上嘅隊 我無平衡倍攻隊長
無嘅人 加油

有火裝 新木天 係咪應該放棄暗封 轉玩反擊隊

真心問 有咩關暗封過唔到

新手無隊員
宜家暗封入木裝隊

抄隊用暗塔過左
復活真係最佳解

蛇夫又話15c降防嘅
我18都唔得

入唔到關果堆關過唔到

我企定定2rd就自己降🤔

入場 儲水塔
Max 射 水裝 我 完

水獸王重複 賣定留好?
帝到今時今日都未中過

又弗雷
已經抽到食自己升滿技

木埃
算啦 補洞就算
但有排都唔打算升佢 阻碇

想問下新手抽唔抽聖誕pool好
利申用木裝隊同木創

一抽中左暗光裝

抽, 都抽

Op

抽聖誕定普通好

今朝登入中伏聖誕又中伏

兩個都垃圾pool

一齊中伏

一抽垃圾👏👏👏👏👏👏

快d復刻個梅露可比我升煌寶王好無

聖誕暗裝有冇可能滿技？ 要升15

打唔贏企鵝爸爸

櫻神降王關好難打

200石跌落海
Del驚

星期六個個

炮隊輕鬆

用咩隊？

Sc 7星果幫到你

點解進化唔到？

1.） 素材/錢 唔夠
2.）素材lock左
3.） 有神農嘅隊 升左會唔夠cost
4.) 未滿等

其實下面黃字都講左
答案係3 爆cost

其實速刷到媽媽 用光封+暗裝
但爸爸我唔知點組先打到 用陷阱好似有啲慢 我冇三藏 減cd嗰啲
拳打爸爸光封+暗裝+木屬消combo盾嗰隻+魔神用黎減攻唔知得得 但都係好似要10round以上 可能淨刷媽媽仲好?

有冇暗屬攻type收王棋

光封ka006骨女暗侵或者光封新音惡骨女暗侵
要上魂 計到3m就得
暗侵要技5

想刷埋爸爸 你有咩限啊🤔

用普通反擊隊打 應該可以通殺爸爸媽媽
必要:一大反加隻倍攻(唔會引到爸爸放大技既倍攻)

冇限都快刷到老豆老母

唔好同我講係雙水滅呀

好難幫你就咁組 因為唔知你有咩隊

但若果打爸嘅時間>打媽5倍嘅時間
咁不如淨刷媽

常見速刷
暗封隊
雙水滅（平民）
水機 陷阱（1-2隻推炮）
各式各樣 反擊隊（暗機/一大反 +倍攻+短反）
拳頭隊（有小紅帽）

只有組到傷害達300萬就可以
爸爸會轉屬
會有觸法滅團技/上防

各位大大仲有其他 可以再加/
寫自己用咩隊

新手入坑
請問可開局？
求指點

封面底果兩隻開比較好

誘爆70倍點先做到誘爆

新手留名

原來小紅帽勁嫁 我有隻

等隻王踩你啲陷阱就係誘爆

直接射落王/怪身上就爆開

你個名

小紅帽係
3隻+combo棋 cd最短
（黑凱 木阿茲 小紅帽）

小紅帽值唔值食果
手上有果又冇火系好升

我覺得小紅帽右手隻好D WOR

個隻好難夾隊員

佢+打鐵佬+2隻火已經好好用
不過佢招技通常用來收尾唔洗點升技都得
但係小紅帽除左打企鵝都無乜用

你諗你, 我會建議你留返等真係要用嗰陣先用

真 你火滅頭+屁王+佢都夠用
BTW 如果你之前有抽到暗封
就可以組3隻平民寵通殺企鵝爸媽

就黎有2隻限定拎
我就建議等埋先決定
畢竟限定唔重複既都係會升滿

誘爆=横列炮射中一隻，打直其他怪都會中技，打直其他怪就會中70倍，詳實去師範代道場學下

水七福都得既

有無隊睇下 求教
都未見過類似隊伍

呢個真

你果唔多 唔好升住 等睇下有無更急切嘅寵 尤其係聽日有送限

禮物盒個啲 可以就唔好攞出黎 入面唔計box

比水果關+送限定呢個combo夾左10石走
眼鏡仔你好耶

係巴哈見到，大既都係同水滅隊差唔多組法。
原post就
火裝姬頭(ls加短反)
水七福(chain技30倍反)
加爆擊(海格)
加攻(老豆唔發癲果d)
想零限，就要走海格，高倍反擊隊長技加侑那(速攻反)兩隻取代火裝。

火裝周圍派的情況下都算易組ge, 單水滅頭加水七福可以唔洗速攻反都得。

聽日送限咩？

打鐵佬係邊隻

同埋矮人係咪姐係屁王

打手速刷唔到企鵝
爸仲好似打唔贏
應唔應該爆水打

你有咩隊？

得木機隊

打得慢爆水都有限架遮，why not?

原來唔係
Sor 好似係7星果 要抽一種屬性
大後日個個唔知係補洞 定 限定抽黎

LM

暗封龍係咪升技升到無縫回血就得??

中火技果

招技上砲魂係咪有用？

養生圖板

打完pvp回下氣都要啦，
聽日又有維護，有新合作抽到你仆街冚家剷啦，唔養下生怕你冇命呀。

好想搵野玩姐

買金幣地城刷
企鵝會今晚完5次要打哂佢

打晒喇

火機娘有咩隊員打到返嚟又好用？

拳隊塞晒拳Type入去就得
對面有-combp可以塞隻暗滅入去

想問各位巴打 我唔見左之前個日本AC
但有課過金 有你方法可以拎得返個Ac

有無id，課金紀錄，遊戲資料(名,level,有咩寵,最後幾時玩過)
有就去sb官網申請復舊
唔識填可以睇下巴哈，好似係search帳號

今日卡咗企鵝爸，去wiki睇暗減好似幾難打

巴哈好似有教學

送合作抽 但中垃圾

有一代魔王買

合作有邊隻好用，啲技好似麻麻

有愛即買

孝感動天😂😂

原來仲有覺醒😂😂😂

total 送4抽

抽左100石都係垃圾

中垃圾
Sc棋買唔買得過？

我上個月拎返 我最尾搵得返課金個篇號先拎到

呢隻夾暗封得唔得

換左，Max 6技貫通炮
同暗封一樣箭頭

Btw睇錯十字列炮，落場先知係十字四格

如果6cd十字200倍貫通仲入到暗封實毀滅世界啦

100倍已經夠
求其x4倍攻就600萬

hi大左，100倍貫仲想十字列

即係其實幾多攻
升爆會唔會過15000血

計埋隻企鵝？

合作抽呀

每日login？

明天送限定抽

合作 有login bonus 送4抽合作抽

Same

30000sc confirm

隻火機計埋公會bonus岩岩食唔到暗封30%

退

我果個公會已經唔活躍架喇喎

食左回血魂未?

幾正 唔洗用石抽

係喎有回血魂 即買

自己打啦___

lv99唔打喇

點計到6百萬

不過唔識計

果隻暗惡魔真係好鬼勁
2回合無敵同5倍攻

(342+54(公會)+50(攻魂))x25(隊長)x100x1.5(炮魂)x4(倍攻)

邊隻

你係唔識計定係點

哩隻跟本限定級

但平時cd都幾長 唔會用 真係到滅/塔先會攞出黎

快啲出新關 好悶呀
一兩日後 連新神都會練滿

成日都用

今次sc換得過啦掛

古龍 tip

Rip

係咪必中限

唔敢開

木操
d光技果多到無野食

第2隻光操
我只係想唔重覆

暗二限有冇用？

冇

屌好想喊

我用光操同你換

好野 火裝無重覆 乜都唔識新手想問下佢係咪可以搭暗封

今次直入歐洲
水機娘
速刷水果不是夢

水操 不過好過重覆

有得換實換

上次上火三創 今次都係中火三創
想要水機刷水果

其實係補洞卷定重覆卷

火裝5號
已轉SC

Dllm

一抽光帝
然後max左技

中左木操
木操可以點用 求教學
仲諗住可以做次歐洲人中機娘

古龍我屌

點解你哋有得抽
邊度開

如果你日日都有登日先有 係login bonus 黎

今日個個係必中限定 但唔一定補洞
中水裝
雖然十萬年前已入手兄弟
但補洞黎講 咩都無所謂

可以外掛入暗封做常註倍攻
有暗封而無暗操的話

可以嘅 但火裝都5倍攻
其他就可以25

屁王

日日都有on喎

我今日係一石同賣錢隻嘢

你講既光帝係唔係呢隻?
我抽中呢隻，有用咩？

屁王練一隻夠唔夠

抽中木二限
做火裝隊員ok嗎?

屁王入暗封隊有無諗頭
我家下 暗封 + 火創 + 暗裝 + 新合作火鬼

夠

無乜
得暗封食到佢技

你哋係轉盤出抽卷

抽中木操，機娘有用個幾隻早就有曬，隻木操應該都可以用黎玩下速刷既

小紅帽進化就係等哩一日

唔好再講 我要水機

我放左呢二隻黎陪攻
另組2隻暗封
最尾個隻火魔導係未應該扔左佢入木操

早幾日有隻1cd倍攻寵無刷？

暗機點組
反反擊

弱智光機娘食晒我11粒水果都MAX技

好過弱智木創技6 12果先滿

中火機娘

中木裝 終於齊裝gay

打漏左 係未MAX
如果有7星水果一定直接啪
可惜

冇啊 最後個難度唔夠打

又中木創

個隻好有用
仲要好少復刻
可惜

課左成千蚊 最後十抽中4星金孫權 算唔算開心

樓上亂入

強敵氣配

你有暗封wo......
比我揀 我會掉轉
第2隻 留
第一隻換做木操
滿左木操嘅話 就1cd 後 無雙模式

原因係第1隻 係平衡 唔會食到成個Ls
第2隻攻type先可以

有咩好打宜家

打魂
準備光滅

光滅應該都係要主動技減傷先有機
諗緊水大天使隊長加水北歐同激情獸同殺人鯨有冇得贏boss

A>B
印象中第3，5 關
王會經常放重力 所以有多啲同穩啲嘅回血係更好 何況全部怪都有at 單純加攻 唔夠推炮有用
用番光滅入隊應該會幾好打

點處理小王 同 王關 嘅99% 重力
（最毒係重力完 行過黎a你 ）

無保底啦

1. LS定期回血 入關
2. AS放 x回 回血 入關
3. AS放無敵 入關 再回即時血

水二限有冇用？

上次打舊火滅就係水二限就隊長

暗封隊 打唔打到光滅

木機木裝木創新暗惡上咩魂好
木裝係咪應該上回血其他上攻？

咁如果雙火滅會唔會好啲？
木裝同新暗惡cd長開無敵冇乜用

新手上路 火box係得哩啲

即係木操做隊長 加二隻暗封 再加埋隻火

幾時有野抽

暗封隊
有隻加攻再是但塞兩隻食到技既入去就夠啦

個人選擇;
木機: 攻炮SB
木裝: 攻回血SB
新暗惡: 攻回血SB (上回血因為之前打塔)

呢隊過到光滅 ?

禁貫通

如果有暗封 而家隻sc寵係咪換硬

有能力食滿技都換得過

準備組禁貫通暗封隊過光滅
加攻優先，咁樣組得唔得
呢度全部加自己攻，定換隻蛇夫/暗鯨加全體攻好？

光滅好似好難打 比起火滅

有暗機娘，應該要點組？

唉

放心啦, 又唔係第一次開果陣,
到時一復刻, 光滅就淪為公廁被唔同隊收皮
到時大把隊抄啦

單暗機冇木牛未MAX技有冇希望

好似有幅
暗機+3青泡奏過關

黑雷好on9

如果而家入坑會唔會好難追

再諗仲難追

唔會
與其諗呢d
不如即刻down黎試下岩唔岩玩仲好

其實尋晚dl左抽完
有冇話咩起手好？

抽左咩？

Mission complete

一般池限定暫時未有特別勁嘅野，

合作就男女主角一齊個隻比較好，
但都唔算係突出

新pool

伏到核爆
放晒靚野入去扮晒野

新POOL一抽, 又中光機.....

新塔

你走啦

咁樣 今日個up抽唔抽好？

討罰幾時肯改呀眼鏡仔
150ap

每個鐘入去消一次AP真係好煩

再刷啦

係咪aim嗰一男一女

今朝轉左pool，刷一般池限定，
建議刷 暗封龍>木機娘/光機娘，可以參考post頭

刷完就儲石，靠住送嘅抽玩住先，
等多限定up嗰陣先all in，
無愛唔好抽合作，今次合作無特別勁嘅棋

一堆伏金

1001

幾時先有新關打

宜家有咩關值得買黎打

光暗神威/冥王/斬姬

新手一問 咁抽玩唔玩得？

依家有暗封龍士，我建議搏老命刷咗先
呢個ac留住

刷過

冥王冇反擊隊點打好?
差冥王就可以覺醒暗神威

想問隻難近母值唔值得刷爆

食廿幾隻仲卡喺5技

咁依會唔會升到技